我真係好鐘意份工⋯

啲同事好好 啲上司好好 好多客都對我好好 糧又準時出
但有時對住啲癡線客 真係好撚辛鳩苦
唔係睇唔起窮人 我都係窮人 我無資格話人
但你哋可唔可以睇吓自己咩料先嚟嘈
又要無錢 又要聲大夾惡 又樣衰又口臭 我屌你老母咩
仆街 自問自己EQ唔低 但返呢份工都唔知死幾多腦細胞 上連登發洩幾多次

你幾撚時走

做服務業就係咁撚慘 所有好既客真係會覺得欣慰

肩 我試過畀客罵低級人

肩肩唔好喊
摸頭

係咁架啦，d癲客成日搞到香港人好大壓力

走緊

日日都有呢啲濕鳩客真係頂唔緊

我幫你打柒佢

攬攬

精神病嘅人何奇多

乖

走左下一份工可能係同事，上司同客都差
諗清楚啦

都明

呢個真

香港人客特別閪 仲閪過閪女人